Ik smeek je om te blijven. '
'Maar hoe zit het met mijn man in de Orleans?"
De schilder lachte.
"Ik denk niet dat er een probleem zal zijn dat.
Ga weer zitten, Harry.
En nu, Dorian, sta op het platform, en beweeg niet te veel, of besteed geen aandacht aan wat Lord Henry zegt:  Hij heeft een zeer slechte invloed op al zijn vrienden, met de enige uitzondering op mezelf. "
Dorian Gray stapte op het podium met de blik van een jonge Griek martelaar, en maakte een kleine _mou_ van ontevredenheid met Lord Henry, met wie hij had liever een fantasie genomen.
Hij was zo anders dan Basilius.
Ze hebben een gemaakt prachtig contrast.
En hij had zo'n mooie stem.
